咪再用納稅黨同ISIS 形容警察

你地係機場搵d 死幾千萬幾十萬人嘅戰爭同香港警察濫暴比只會令人覺得你地無知 noise 唔係咁make 太浮誇人地只會ignore 你覺得香港示威者無理
Stick to the facts 已經夠

目的係以史鑑今，要求各國提防中共係國際安全議題

個走向的確係咁，警察開口埋口話人民係蟲，到到日無差別去攻擊地鐵嘅市民，槍擊沒有衝擊的人。靜靜地展開反「香港人」種族滅絕行動

呢個唔係誇大，只係要從脈絡去睇，係全球問題。

中共係極權的代言人。另一場社會主義vs資本主義的戰爭靜靜地開始了。